拍過八年幾拖既初戀請你去飲，去唔去？

正評：去 俾d風度祝福人
負評：去佢老母 想曬命？

利申分左手冇聯絡過

唔去

去，玩串個party

入啲閃卡落人情到

投你老母去得唔得？

佢結婚啦？
唔好去

請個ptgf一齊去
要波大 後生 靚腳
貴一貴都抵

如今我整顆心都碎了

唔去啦
成千蚊人情喎
你話好熟幾十年朋友就話姐
咁耐無聯絡 明顯曬命 覺得搵到個比你好嘅人埋單
用黎食餐好仲好啦

而家咁貴咩 公價幾多
不過唔去都係要俾人情

唱阿牛

ching有冇介紹

人情都要俾？

下 唔係收到帖去唔去都要俾架咩

無聯絡就唔好去啦 費事眼冤

去黎都ON9

睇你仲鍾唔鍾意佢

鍾意既，應該要真心祝福佢
唔鍾意既，比佢老公知佢著你舊鞋，笑笑口咁同佢握手

結論 去

怕俾人話小鳩氣 冇風度

擺酒店好似公價800
我上個月去完飲 俾左1千

唔去直頭唔洗擺帖
唔洗俾啦傻豬

攞*

不甘心 明明不開心 就是不甘心

你去人地都唔會話你大方架 無謂理啲花生友點睇啦

我同佢地都係中學同學黎 大家都識

飲解穢酒？

咁又係 俾得少又係俾人唱 俾得多又唔抵

去黎把撚

你做乜唔請人

去唱阿牛

？

點解可以拍左八年幾變左家人咁既感情突然變做陌生人

喂 我都想知 你有答案話我知

睇下點散先決定點做

唔啦
如果你鐘意人，自己會傷心
如果唔鐘意人，唔好浪費錢

你係絲定紅巴？

下次先去啦屌

屌你老母，又唔請人依家又要食餐飯好撚熟ar?

我結婚果時都冇通知ex / 任何中學同學
呢d十鳩幾年前的野過左去啦，仲執著d咩，專心對而家自己身邊果個仲好

你是牛你是牛

做咩要食飯？ 分左手已經同陌生人無分別

你的喜帖是我的請帖
你邀我舉杯我只能回敬我的崩潰
在場的都知道你我曾那麼好
如今整顆心都碎了 你還要我微笑

去，入10$食餐飯，正

要發生的始終都要發生

老閪都唔撚去

屌你

同你同一情況，同佢拍拖都係7年前既事

咁岩上年有D事搵返佢幫幫手，咁佢今年結婚問我去唔去(新郎哥我都識，有兩句)，咁我都應承左去

btw依家我同現仼會加埋佢兩公婆四個人一齊食雞

真係好撚奇怪

咁好感情

咁你現任有冇比佢現任扑過？

係
再見亦是朋友